Завдання
Створити модуль fileDB, який буде виконувати роль бази даних та зберігати дані у файл. 
Цей модуль буде обробляти дані для новинного сервісу і буде використаний у наступних домашніх завданнях.

Технічні вимоги
Реестрація схем для таблиць має бути реалізована у наступному вигляді:

const newspostSchema = {
  id: Number,
  title: String,
  text: String,
  createDate: Date,
};


fileDB.registerSchema('newspost', newspostSchema);

Отримання таблиці для подальшої роботи має відбуватися за допомогою методу getTable(), 
який поверне об'єкт із набором методів для роботи з даними у вказаній таблиці. Приклад коду:

const newspostTable = fileDB.getTable('newspost');

Кожен об'єкт таблиці повинен мати набір стандартних CRUD операцій:

// повертаємо усі записи у базі у вигляді масиву
const newsposts = newspostTable.getAll();

// повертаємо запис за вказаним id
const newspost = newspostTable.getById(id);

// додаємо новий запис, та повертаємо його з новим id
const data = {
  title: 'У зоопарку Чернігова лисичка народила лисеня',
  text: "В Чернігівському заопарку сталася чудова подія! Лисичка на ім'я Руда народила чудове лисенятко! Тож поспішайте навідатись та подивитись на це миле створіння!"
}
const createdNewspost = newspostTable.create(data);

// оновлюємо поле title за вказаним id та повертаємо оновлений запис
const updatedNewsposts = newspostTable.update(id, {title: "Маленька лисичка"});

// видаляємо записа за вказаним id та повертаємо id видаленого запису
const deletedId = newspostTable.delete(id)

Для роботи з файловою системою можна використати модуль fs. Формат файлу для збереження можете обрати самостійно.

Необов'язкове завдання підвищеної складності
Додаватись та редагуватись записи повинні строго за вказаною схемою, тож якщо у метод newspostTable.create() були передані поля, яких нема у схемі, вони не додаються до запису. Також newspostTable.update() має змінювати лише ті поля, які були передані. Усі значення, які не співпадають зі схемою, не повинні додаватися до запису.
